[跪求]最強而有力針對藍屍廢老嘅肺炎文宣 我準備今日年三十晚喺自己大廈逐層貼

唔洗多 精選兩三張 用噴膠十秒貼完
今晚貼 聽朝早啲再檢查有冇被撕
務求外出拜年嘅咁多位鄉親廢老都接收到正確資訊

pish

感謝樓上

最後兩張

推 個個都每層貼

連儂大廈

大陸多個城市已經唔準武漢身份證人士進入

轉頭公司print

great idea!

如果大廈樓梯同走廊冇cam
手腳快就好安全
人人都做到 又唔怕有狗
有咩事都返返入屋

Push

有冇d民間揭露武漢災情嘅震撼資料與畫面

低風險又高成本

成效

push

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

推

自膠